BND QQQ股息稅

新手想問下買BND QQQ會不會收30%股息稅？
用富途、渣打
Thanks

會

Thank you
咁計返好似買 2834 3086更底?

港股已計左稅。你對比下個yield
美股管理費會平d同成交大好多

QQQ管理費0.2%
稅0.81*0.3%

加埋0.443%

不是高過2834的0.3%?